馬明嘅付出又比人糟蹋，tbb仲有咩好解釋！！

牙gap

賤種公司

我準備考車了

排期排勁撚耐

你考完又考梗係耐啦

tbb=雲加

好有經驗

考咁多次仲比佢考，唔怪之得咁多人反政府

佢好熟啲路 合埋眼都識揸

Yes 幾時帶你兜轉

坐到車神嘅座駕

你幾時兜講聲，我唔好去嗰區

每個人都可以坐到車神嘅座駕
不過只可以坐一次

屌你老母臭雞